大陸喜茶個芝士奶蓋點整

佢地個芝士奶蓋真係好撚屈 飲過大陸既雪奈，同埋香港果d發覺完全無得比，喜茶果d芝士味濃到一飲就上晒癮

加入人奶精華

奶精

勁咸

奉勸你一句,係大陸,有兩樣野最好少D食
1.難食既野,有D野明知有放化學野,最好少D食,例如珍珠奶茶既奶精,
大陸既所謂有監管,有錢就可以過到檢查

2.太好食既野,好食到一食就上癮個類,就好似你講個種

而家好多強國餐廳扮台灣

奉勸樓主一句,係大陸,有兩樣野最好唔好食
1. 所有食物
2. 唔係食物

事實係，你根本分唔到你食落肚既係1定2。